真係原來TVB唔介紹我都唔知有咁正嘅嘢食

我真係好撚鍾意食共匪餅啊！

old news is so excited

要日日睇㗎，手足嚟㗎嘛